有無人傾下 Blackberry KEYONE？

無人用

Lm

lm

等amazon特價

要係真fans先買得落手..

久聞黑莓清食人妻之威名
拜下先

用左一個月左右
大致ok
但個速成有d蠢
但電就襟

各位巴打覺得之後會唔會減價 想買但係嫌貴

等緊

用左一個月了

個倉頡一如既往咁蠢，常用關聯字一定無個啱用。

最唔鐘意係如果我得兩個輸入法點用唔可以set 就咁襟住space 就會自己轉而唔使再襟個mon 確定
有時襟alt 加enter 覺得會跌

仲有就係佢唔會顯示而家用緊邊個輸入法，要打一隻字先知出嚟係中文定英文。戇鳩到震。

中國將會出keyone 全黑版，但我都不了，唔知有冇監控。

我唔覺得全黑版比銀邊版靚，但會留意spec，如果有雙卡＋中港4G有得諗。

用咗兩個月

Alt+enter要兩隻手揸 仲點會跌？

我果部個return掣唔夠敏感，下下要一陽指咁大力隊落去先有反應。

用GOOGLE 個隻keyboard
禁Caplock 就轉中英

btw
Priv Keyone Passport Q10 用過4部BB
Keyone 制邊硬 似 PassPort
Priv 同 Q10 就實 但軟少少既感覺
買左KEYONE 開心使用中

用GOOGLE 果隻keyboard嘅學習功能會唔會好唱啲？bb個倉頡學習功能完全係廢。

如果你唔用中英以外輸入法
Google 個隻最好用

印度版屈機
行4+64

睇定啲，過幾日大陸都出，唔知有無雙卡。

Google果個我搵唔到點可以打中文

屌佢老味神祕到 要alt shift 先至可以由pinyin轉到去倉頡
google果個係唔差,但係唔可以成句打,又唔可以用郁打字果個cursor

冇得用control 同埋長著shift或者alt制完全唔係blackberry嘅感覺

點先用到呢個google輸入法？
係咪要另外裝？
bb個倉頡真係不能再柒。

download google cantonese input

照圖咁SET
開到之後一開併音黎
ALT + CAPLOCK 轉打法

但其實同Q10 個堆打法一樣

佢3000銀即屌

用粵拼啦

唔識用慣左速成改唔到

係，我已經慣咗BBOS10嘅打法 我唔係好鐘意google果個

用google輸入 火都黎 搵咗勁耐先知係alt caps轉輸入法

keyone 禁嗰 shift 就得 超方便

我係用keyone 我係講緊拼音轉倉頡

我唔慣冇咗swipe gesture, activate caps/alt 同埋冇咗control key

我都係prefer stock keyboard多啲

你發撚夢

等thxgiving

裝完google輸入法之後個倉頡係咪應該咁款?
點解我無關聯字建議嘅?

倉頡好似冇關聯字 得廣拼有

屌那媽

你地買行貨定點

行

想放一部美水
購自amazon full set
無點用過

而家買Priv好抵
兩舊幾美金

呢個係最大問題

虛擬鍵盤有，但用physical keyboard時冇，好戇鳩

Keyone用速成打字方唔方便?
佢揀字有冇得用keyboard揀 定要督mon揀?
不過真係好貴, 雖然見最近出黑色版幾靚

頭先買咗，睇相冇得直接睇下一張，要出返主目錄先下一張，咁怪嘅

我想知港行會唔會出keyone black edition?

好老實 andriod都算 仲要比鬼國公司收購埋 真係買唔落手
利申用緊Classic

係強國公司要唔落
但係classic個spec

冇得唔係android啦，bb10又收咗皮

照計應該會?

請問巴打們，keyone去邊到買比較好？
大公司無賣，小弟唔知去邊到買好

佢無睇相程式，你用google photo睇啦

bb d spec

我咪話andriod都算，
但鬼國公司

無記錯keyone 好似係最後一部真BB?

大陸有4+64
賣3999
香港應該差唔多
等3千5以下再入手

有冇人用keyone用到mon甩咗出來？
見fb有人用到咁。

原來3G RAM版 香港賣4999

thabks

有冇人開tg 同 wechat 成日pop up 話wait the app/ force quit...好似唔夠ram咁

push
有冇人知而家個d keyone仲有冇甩mon問題

想問全黑有冇唔係支版? 邊度有得賣

冇.
JerryRigEverything test 左.

BlackBerry Android 個中文速成輸入法真係痴撚線
啲關鍵字完全唔撚關事
個keyboard係design for single hand use都可以用到佢個physical keyboard
但係佢轉中英文輸入果個key combination 係要兩隻手先禁到
我真係頂佢唔順
係吖 keyone嘅android已經比起Priv優化咗好多
但係個輸入法搞到BlackBerry好似唔想識中文嘅人用佢啲嘢咁

利申: Priv -> Passport Silver Edition -> S8

點樣知自己個鋪係新一水定舊個水

嗰段片已經講咗，冇得分，會甩嘅就係舊，唔甩嘅就係新，因為不論從盒定係部機嘅外觀都分唔到

好易中伏

pish 有邊到買最抵

嗰三天王制好鬼鈍
成日變左按mon底

幾時有黑版

9月頭外國開賣

3980係cmhk買左, 原生keybroad真係好廢, 轉左做google, 但係打速成又冇關聯字, 常用字又冇得排前, 有冇其它keybroad推介

Mixed Chinese Keyboard

速成輸入法

CedIME

係，唔知點解

等跌價

等低過3000買

有邊抵
水行都ok

仲有冇行bb 系統model

classic, passport, Q10都仲買到

9900打後已經唔同晒樣

想問下keyone有無好似iphone既單手mode
即係縮一半mon咁

無

想問下邊個keyone最岩keyone用
利申用速成
想有emoji同關聯字

pish

中文輸入法我覺得 CedIME 最好用, 但無 emoji.

google 個粵語輸入法點打全形逗號句號

完美夾到keyone?

係咪alt enter轉中英文

google 廣拼 認真好用
但係要按shift轉keyboard真係
重有邊打emoji打邊打中文又會黑了條選擇bar.....

嗯...可以話算完美, 至少好過google輸入法個倉頡, CedIME 有關聯字, 有學習功能. 但中文標點得半形, 同埋會無咗 Password Keeper 嘅指紋 login 功能, 如果你用開 Password Keeper 就會明我講乜, 如果無用開唔駛理.

CedIME 係 alt + space bar 轉中英

不過無emoji又係on9
用ig chat個d完全用唔到emoji

唔好意思, 我想問下呢, 呢部嘢係咪都係要用專門比BB ge電話plan先可以收發email？